全支那國最有錢果班湧哂落香港會點？

俾人捉返上去

有錢唔撚識移民？？

信者失救！！！！